本人想成立"本土建制派"

古有趙高滅秦
今有登輝亡國
如果現今本土係以關愛座hunter為代表嘅
扇數罷啦
不如大家
一齊做針
入同鄉會 業主立案法團
新民黨 dab
做黑警做柳記
一來有錢揾
二來可以掌權
日後為鍵國努力

[url]CA/ACO招聘(70) - 柯華田，我愛你

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
類似群組

4獸大大典睇?

仲有條邪路
勾結黑幫
江湖人雖則有奶便是娘
但不要忘記
孫中山都係三點水426紅棍
老蔣=黄金榮門生
就算講支共
十大元帥有幾多個袍哥出身呀

勁WO,本土派同建制派兩塊餅都比你食晒

係一個因應現今香港政治局勢
應運而生嘅新物種

我哋以關蛇馬首是瞻

入自由黨關鍵救港

自由黨已經係喇

未聽過青年新政？

關蛇已死
牙東當立

本土豪強
也是拉攏對象

sorry
sorry
sorry
sorry

好弱勢
泡沫化

莫道石人一隻眼，此物一出天下反

美國隊長我就識，人人無事得佢有事

一於埋個月餅喺沙中線

你當李鄭屋流架！

古墓派傳人吖屌你

宋帝炳都講過香港立國需要本土建制派

之前佔中派食物，呢條橋已經用咗

我派為有別於黄絲藍絲

將命名為黑絲

1。樓主係腳膠

2。本派係行闇黑兵法

即係火鳳嗰啲乜9公子獻頭

3。同1一樣

條友都柒嘅，唔好信佢講

有snapchat家嘛
仲有暗網等等
要祕密通信容乜易

一人一本火武耀揚插住喺尾袋就差唔多

搵新法同高雷校友去演繹呢啲角色

人人都知仲叫秘密！？

no
古惑仔有深度得多
因為牛佬本人
同勝和細傑交情甚好

細飛呀
唔係細傑
菜街嗰個

我又唔覺人人識用deepweb
你識唔識?

文雋真係好曳，填埋啲咁嘅詞

立會案坐果3個你當流架？

江湖事我無理好耐了

無研究

name it, please!

浩南 = 耀興
坤 = 側頭仔陳志明
大佬b = 白頭家祥

我都收咗山好多年
班叔父叫過我出嚟選坐管
me都冇覆佢哋w7

教父遺訓，叫我哋撈正行、做律師

佢啲正行咪又係開賭

灣仔之虎喺澳門遇咗伏擊啦

大佬，唔好要求咁高啦

王朗維、梅姐都死咗了

加埋尖東虎之虎黄俊
夠腳開檯

叫做湊夠四隻腳，打牌唔惹鬼

because they are ghost itself.

對
不用怕
四人歸西

我都好耐未打過牌了

打牌我麻麻
最愛鋤大dee

我就鍾意鬥地主

之前唔係有個香港共產黨咩
搞成點

不嬲搞革命嘅一定要有人喺體制入面裡應外合

同埋得閒捉下棋

你問天哥，陳浩天，又叫烏家堡，烏堡主

象?go?

自己搵
有需要保護人私隱

定你想佢地連工都無得開？

咁你就真係策反共諜

港政治低能
但經佔中魚革殘暴洗禮
希望開始有長進

我派同焦土派有咩唔同呢其實

中國象棋

你憑咩保護人？你有能力咩？

焦土派得個講字，佢哋都未燒過自己屋企

只係想燒人哋屋企

我18歲時上網捉過下圍棋

聽完之後好熱血

況且
香港沉淪緊
支那化緊
你哋眞係唔想找返啲保護傘

晏啲落樓下偷wiki use
月尾得128

唔識捉，不過世界冠軍已經比GOOGLE嘅艾爾法狗擊敗

做到咁安全，WIKI都唔自己名申請！

八九六四有個黃雀行動，下稱撚雀行動

撚雀行動啲人都唔搞啦，仲發夢革命嘅浪漫！？

人不用怕ai
人體好快會機械化
家陣我哋電話唔跟身
慘過節肢
已是身體器官之一

系

身體機械化係因為美軍打仗搞到好多軍佬無手無腳，先去研發

小心使得萬年船

十八區同鄉會

十年前都冇諗過手機有得上網
科技發展得好快的

街坊福利會都得啦

依家做緊雷雨

we are now tightly connected

讀化學會理解到啲BONDING，人與人之間都會有BONDING

慈建力其實做緊
其實我覺得work,但係要專心做地區工作，唔好出風頭。
有人問立場就含糊含：支持法冶、民生優先等等
但一到投票就投翻自己人，反正區議會不嬲無乜人理

打着紅旗反紅旗🚩

問題係好多/所有泛民鍾意出鋒頭唔做實事，抬官材就叻啫，叫香港人靠佢哋蛇都死啦

sorry
學識少
whats 慈建力牙

慈雲山建設力量

我真係唔識
sorry
似街工?

係架，所以地區樁腳咪唔夠建制多囉。
明明勤力少少服務居民就得，泛民都做唔多。
真正做嘅泛民有張超雄、邵家臻嗰啲真大愛撚，但班本土又嫌人地左膠。

本土派自己地區工作仲少，基本功都無，憑乜打動選民？

係咪慈雲山十三太保啲FRIEND？

吓，你舉例果啲泛民都係柒架喎

佢係掂嘅就幫咗自己個女先

龍心派同馬車派仲好啦

55

飯民呃飯食多年啦
你老味我見到喜得佳就

「柒」係睇你點睇姐，你認同佢立場咁佢做嘅嘢咪唔柒囉

Btw,人地點柒都係由零開始由選民選出黎

仲有，所謂做實事，其實泛民而家乜柒都做唔到，連反對權都輸左俾陳凱欣

選民已經開始唔投泛民，對上一次嘅投票率已經反映得好清楚，自我感覺良好係無用架

你未答我喎，張超雄點解唔幫下自己個女先？

佢為果類人做過啲乜？而佢又有冇能力為果類人做啲乜？

佢個女係咪嚴重唐氏？

係，泛民真係等死，而且係抵死

我又唔係佢支持者，你逼我做乜姐
你自己睇新聞，睇佢Facebook 啦

我同阿攪真係唔識
dun ask me

認眞
收幾條白卡佬做死士冇壞

香港人一早用身體投咗票，社會精英係從商而唔從政，最多係由商入政

有前輩講過，無經濟實力而玩政治一定受人擺佈，所有泛民都要為果十萬人工而受人擺佈

很多黑社會刀手
都揸白card
搏拉到輕判

人響朵佢響朵，依家無人識

放心，唔會，判入小覽無期，赤柱有期

馮檢基唔會為選民而流淚，但係佢曾經為過自己供唔到層樓而流淚。佢出嚟從政究竟係為公定為私？

就係正正立法會果十皮人工，吸引咗好多牛鬼蛇神入去

你唔好同我講廢話，你好認同超雄同邵生所做嘅嘢

公道啲
老馮做唔少地區工作嘅

未聽過阿泰

唔駛成立
已有現成自由黨

但係佢晚節不保

認同，毋須多此一舉，已有現成

阿泰個故事當小說咁睇就得架啦

泡沫化小黨
況且個個身驕肉貴

屌，孫中山都係四二六雙花紅棍啦，你咁講，文人多大話

not 雙花 him

咁佢喺洪門嘅牌頭係乜？

雙花是洪門最高榮譽
一說要兩個龍頭sponsor
一說8個
草鞋 白紙扇都可以加雙花

雙花還雙花
紅棍還紅棍
舊登有普通會員
有高等會員

首先你要識玩入到共青團先
或者娶個入左黨既大陸妹

咁雙花紅棍係咪最高榮譽？歷史上有咩人做到？

大陸嘅制度係你細細個就係醒目仔醒目女，就好自然比老師薦入去少先隊同共青團，係共產黨吸納社會精英嘅途徑，不論你嘅出身

呢個世界唔係樣樣嘢都可以靠關係嘅

陳惠敏囉！

係喎
要根正苗紅

咁佢的確係一個打仔嚟

而家應該得番佢
以前個雙花白紙扇
咪當年向家龍頭案個老卧

佢都周身傷啦，仲點夠啲後生鬥！

who?
惠敏?

同埋呢個世界唔係講打嘅，你有幾多條命呀？

係

no
呢個世界最last
就係講打
你唔夠惡
冇人怕you
no business do
核武

him現在在支那以消費黑社會身份維生
no need 打交

認同，呢啲係去到國家級數先講

近排有個拳手，廿幾碎，比人斬到斷手根腳根咁滯，你估佢下半世點過？

姓梁果位而家都重坐緊。 唔知師兄你又負出了什麼

點解美帝殺卡達菲
但又同金正思揸爬呢
值得深恩

因為人哋仲比面佢啫，咁都有份情誼喺度，同埋你估下佢想唔想佢嘅下一代行自己條舊路！？

住公屋 咬老綜
得閑炒下散做現金工
間唔中撈下偏門
反正又唔需報稅。

你講天琦？

佢一朝得志，渣車出入、住康蘭居，乜係憑自己嘅能力嘅咩？

有啲嘢ＥＡＳＹ ＣＯＭＥ ＥＡＳＹ ＧＯ！

佢就好似比人叫去帶白粉咁，ＳＥＴ咗一Ｑ

無端端講我做嘜勁，我都唔係社運人士，你要歸類可歸我做商界

你就講得輕鬆

金仔背後係咩人呀？

根本大把人行緊
揸架van仔跟車送下貨
順便送私煙 毒品

核武呢

天琦為香港做過啲乜先？我真係唔明你哋咁吹奉佢做嘜勁！ｏ靚仔一個

邊個比技術佢？

佢之前渣開靚寶馬架喎，幾型仔溝死女果隻喎，要過關心理質素要好好先得

好勇鬥狠嘅人嘅下場多數好悲慘

唔係跟邊個嘅問題，佢已經無咗人生最大嘅財富，健康、完整嘅身體

冇錯
有學者做過研究
鷹派 vs 鴿派
最後生存是鴿

鷹 vs 鷹 = 同歸於盡
鷹 vs 鴿 = 鷹kill鴿
鴿 vs 鴿 = peace

鄉議局咪本土建制派

圍頭勢力好複雜
尤其是元朗

唔認同，你打得都唔係次次出手啦

中國人唔用鷹，用鵰一詞去代表ＥＡＧＬＥ，做大鵰點都好過做柒鴿

上次有個收數佬比人玩，同我食晒啲陰司紙佢

有冇睇過神鵰俠女呀師兄？

元崗黑條
入何君妖條村

圍頭仔有乜好搞

叻極都喺條村入面，試下走出嚟串吖，比人容撚咗都唔知咩事

金庸睇曬啦

now very rich

因為有地產商射住

官商鄉黑

總之要有鵰嘅能力，鴿嘅處事，咁做人會平安啲，唔係半夜仇家殺上門都無咩人可以救到你，除非你好重火力

now 好多九龍仔 對江仔
都去大西北find eat
收地 走私 傳統黄賭毒 骨灰

有問題嗎？

官督商辦由清朝開始行到依家

骨灰應該最有前景

不過我哋講得嘅，都係尾水了

揾嘢丟9黎胖子個廈村仔林x禮
後尾咪做埋政協lo
而家都過億身家啦

我覺得要鷹鴿兼施
即係好似囚徒理論中
以牙還牙才是最有用的方法

做人發財就立品，得閒捐下錢，搞下社會公益，咁都無乜人會理你啲錢點嚟嘅

我意思唔止有地產商
班黑大佬已經有埋官職
田鷄東 高佬和 四眼民

有法例應該冇得玩掛
有人摟過我攪澳門嗰個
但我rejecred

我唔會咁做囉，如果以牙還牙可以改變到既定事實又不妨做嘅，不過我未見識過，你不妨試比我睇

yes
廖創興咪又賣白粉起家

無問題架，做到嘢咪得囉。

同埋有啲嘢要佢哋出面做架嘛

美軍都有黑水做嘢啦

唔熟唔做，分分鐘ＳＥＴ你一Ｑ

唔好理人哋咁多啦，理掂自己先啦

水至清則無fish

yes
i dun trust him

憂國者失身
憂己者安命

呢個世界唔係囚徒困境，所以你講嘅嘢唔成立

咁好死益你咩！

this world is a prison.

傳說中大部份港女隻豬都係比單車食咗

失身現在有處女膜補救手術

介紹你看

你可以咁講，無人能夠飛出呢個宇宙。

但人係可以開路

我對呢啲嘢無興趣

唔係呀
講眞㗎
呢個真係最簡單解決紛爭嘅方法
即係你做初一
我做15
你斬我一鑊 我打你一身
然後大家就好講和喇

即係泛民投共前條舊路

現代式文革

飯民其實有冇"投過共"?
定不嬲都係共?
司徙華就學友社
滙點又唔知咩人

鬥地主

你果套以前就得，依家生活咁富足，邊個想無命？除非係啲爛頭卒啫，好似關蛇咁，本身同屋企人關係已經唔好，先借傷成毒出嚟搞咁多嘢唔知搏乜

民主回歸派嗰班

其實我都唔知泛民行緊乜路，淨係知啲選民唔會再揀佢哋

吓
咁你現實中唔會同人有爭執?
咁你會點做?
死忍?
人哋惹你
咪以牙還牙
對方死狗喇
你亦都應該接受
大家維持恐怖平衡

徐漢光
#天安門母親
#斯德哥爾摩
#支那聯會

唔明你講乜？

文革個年代係啲後生仔上唔到位先搞到出嚟，依家有能力嘅人一樣上到位，所以係無文革嘅

出嚟搞社運嘅人係無業居多，佢哋本身嘅能力都唔高，就算洗牌後都係做地底泥

你唔還手
人哋就越踩越過